以色列已接種近200萬劑疫苗 超過20%人口

In just 21 days, Israel had inoculated 20% of its 9.3 million citizens and permanent residents and, even more significantly, 70% of its initial target group — medical personnel and people over 60 of age.

唔夠一個月接種左5份1人口，痴線國家

以色列人口約900萬，同香港差唔多

佢地打邊隻疫苗

輝瑞

打得咁快無用，佢保護期得幾個月有效
其他國家未打晒，一樣會係外部輸入

唔會係大陸野

以色列

特首唔同

首批應該全部都係Pfizer。
Moderna都買左，應該呢個禮拜到貨。

輝瑞 同埋Moderna都有

I am the Tenth man[slick

Build the Wall

大半年前全世界都等緊牛津疫苗
以色列係輝瑞一開始研發未出成效報告已經孤注一擲比曬錢訂購

早買早享受

可以keep住定期打更新疫苗

以色列打得嘅疫苗應該安全

優秀人種

你以為去以色列而家?

高等民族

如果隻疫苗有事 咪滅猶太人?

以色列先係真正戰鬥民族

否則會畀佢地告到破產

懵仔針

澳門幾時打
佢都好早已經買咗

男女都係18歲已經陀支機關槍

on9 到期咪再打囉